721呀！！留心！

唔好比人spin!

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士